環保人士死撚咗去邊？成堆人印表格喎

環保人士選擇性失明呀？印幾萬張表格都唔出聲既？定環保人士唔需要申請4千數呀
#啲海龜食到紙好慘架#
還我飲管

印緊FORM 唔得閒呀!

去咗排隊攞form